有冇巴打用緊400Thread Count 100％棉枕頭套

係咪好舒服?

我用緊Durex 0.01安全套 的確好舒服

用緊千幾